FF集中營

純粹FF
不喜請屌,歡迎指出錯誤並提出看法(FF無極限)
真理愈辯愈明,只有通過辧論先能刺激思考反思不足

完爆特衰政府,公民奪權

首先要知道老共政治外交底線同策略先知老解可以使用嘅武力程度上限
就算我地發表獨立宣言但係無一支有槍械嘅武裝力量之下出老解只係威嚇,唔熟架步嘅老解入城只會鎮守主要道路搞戒嚴.拘捕行動都只會交比警犬做,與此同時外交會受國際遣責,經濟方面香港仆街對老共都係無SO。所以,最理性嘅方法咪揾警犬老屆拉人封艇,利用白衫搞白色恐怖,暗殺領軍人物。
另外,持有美國國籍人士於示威中死於警犬手上同老解手上有完全唔同後果。死於警犬手上,可以話係意外錯手。死於老解手上,係無得推架,因為軍隊一出手等於使用致命武力,不問原因理由都要負責。唔好比中共d外鳩部話乜乜不容侵反所以自己做乜都啱,美國係唔會放過國民被外國軍隊所殺,尤其無明顯証據証明死者主動参與戰爭或恐襲。至少美軍第七艦隊會係香港公海,台灣海峽,南海附近巡迴威嚇老共以及聯同西方世界對支那實施全面禁運。
所以.出解放軍果刻至少代表新冷戰嘅開始。因為冷戰後香港再無利用價值，今次香港唔係英國地方，西方制裁支那必需制裁埋香港，至少對香港出口嘅貨限制於只夠香港用的分額先對支那起效,高科技係0出口。咁香港對中共講，係一個癌症腫瘤。所以先前同美國講唔會係香港出老解只係拖字訣，等做好晒ready功夫(儲夠必要物資)就有條件會全面收回香港，先逼走晒外國公民，然後出老解入城回應支那激進派。要知老解幾時有條件出要FACT CHECK 進口支那稀有資源、戰略物資及高科技產品數量變化,因為出老解意味鎖國、支那主權下最自由港口關閉,上海等地方亦會PK。
所以,香港警察完爆,港府管治崩潰、對老共係極大重創,因為出老解維持香港「穩定」係如上述所講代價極大。而上策係暫放棄操縱港府,宣布真普選搞獨立調查以換取民意不支持獨立成立臨時政府立法會等香港人自身嘅管治體制,以避面要出老解維護只有面子價值嘅主權。維護香港主權呢樣野係蝕晒大本架。
.................................................
對付解放軍
另外就算解放軍入城,無必要有正規武裝部隊去衝老解,因為正面作戰勝算無限接近0。反而係敵後方(輜重部隊或駐屯地附近零聲襲撃,)用IED 玩HIT AND RUN,然後融入民眾。長期擾敵逼使敵方長期高度戒備,擊潰士氣。老解長期戒嚴駐軍都係極低能,咁係等於係自己非國境邊防進行軍事化,係無價值ON9,只係威嚇武裝部隊下能出現。
但經過今次覺醒連長者都反政府之下,革命分子殺1個會出2個。老共亦無可能殺曬香港人.擁有過自由之人是無法甘心被奴役
........................................................
自我消耗內鬥抗爭失敗
如果香港人不能實現港人治港,老共一定會插更多監示電燈拄CCTV 實名制等,去掌握志士的情報揾黑警白衫出擊。香港將成新疆集中營,香港人變為維吾爾人
講左咁多就係對老共呢講將香港玩白色恐怖100%支那化(新彊式 ).
................................
最大疑問是有幾多香港人可以付出到邊,就係最大左右因素
香港人有無勇氣攬抄背水一戰

屌我啦,腿已開

今週末之後,如果政府唔軟化,我認為代表背後中共的路線已定
就是新疆化香港與西方全面冷戰
政府無效管治,終只會逼使香港人自行组織起來自衛,進而取代特衰政府的功能與角色
我認為呢個係扣分離主義帽子於香港人頭上,以合理化将支那内部問題轉至國外香港,同時合理了支美貿易談判失敗及轉嫁責任
支共蠢但唔係傻,佢地一定有幾套plan達至背後目的（維持權力)真
問題係支共逼香港人獨立,我地有冇勇氣接受挑機以死相摶
如果妥協放棄抗爭,不但一國一制而且香港會成為世上監控最嚴密之地
另外,思想上的妥協會使香港人因恐懼自我設限甘願為奴
但我亦相信不少人將因對自由的追求及對支共報服轉為恐怖主義作出弱者的反擊
以上純粹FF,歡迎屌論
只有一點,勇氣和良知是人性的根源,我是不接受爭論,這是我的信念